所有文宣同我入嚟！ 機場要雙贏我地要做M男！

呢兩日機場𣎴合作運動雖然成功搞到經濟，但無可否認係有失民意，縱觀兩日運動情況

尋日係人多，但大叫廣東話令遊客好難明白發生咩事

今日就唔洗講，唔夠人唯有塞路

但事實上國際支持都好重要，機場除咗經濟問題，暫時其實仲有另一個天大優勢

目前為止唯一一個可以比示威者唔受傷地表達訴求嘅地方！

我地要做嘅係打M男同情牌，我地唔想阻到你，但香港人已經流了太多血，唔想再受傷！

加上大量文宣鋪天蓋地cover
除非外國人自私到仆街，唔係實合可憐你

可以喺機場話I am sorry for any inconvenience. Please contact your country's embassy for protection NOW. It helps you as well as exerting pressure on HKGOV.

呢啲時候M文宣就好重要，首先我地要

1.清晰五大訴求嘅slogan，等遊客知我地發生咩事
2.打多啲同情牌，必要時之前跪住叫人擺工嘅方法可以再用，表面功夫要做足，我地係比香港政府逼到絕路先阻到你
3.人多！！！講幾多嘢都無用，無人實收皮

咁樣明面上打同情牌，暗地鍊住政府春袋，就可以出師有名！

而且用同理心，機場人多無wifi，好多旅客除咗白等係唔知應該點做的，想上網search點做都唔得。

呢個時候最需係指引遊客可以點做，例如租酒店，claim保險，附近邊度有酒店，搵航班同AA投訴或者claim錢，總之將個問題帶比政府機構，避免示威者同遊客對立

點樣達至最大效益？當然係將呢啲資訊同文宣夾埋一齊整成小册子，大家都想要呢本嘢，令香港情況更易輸出，亦都做返示威者友善一面比國際睇，拎返民意

我會建議小冊子有以下內容
1.點解要反送中
2.五大訴求
3.示威者被逼壓，被傷害嘅圖，每頁有埋Qr code可以睇埋相關濫權合集
4.道歉！阻到你唔好意思，但呢度係唯一唔洗比狗射嘅地方
5.有資料點求助，將個波推比政府

咁文宣黎講要超級M，將和理非嘅作用放到最大，亦都係和理非可以cover勇武手足嘅機合！

自推十連

1

2

3

推

4

同狗一樣，佢地幾仆街都好，只要每日記招門面功夫做足，一樣大把藍絲信
和理非咁擅長門面嘢做弱者，呢個位唔可以輸！

5

6

7

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

唔好捉鬼吊人
快啲take action贏返之後幾日

8

塞，但都要道歉
我係m男，阻到你唔好意思，求你鞭打本王，扣本王50分，唔好比人同本王擦背

9

10

各位手足如果今日無入到去
與其做冷氣軍師，不如諗下點實際改善之後嘅機場情況

求下大家諗下點樣進步，唔好得互吊

好傷手足士氣

Push

幫推

推推

留一條，令到入閘慢左已經ok

同意

再推
你對住藍絲都m到
對遊客m唔到？